其實只要將炒TSLA個套放係美團3690，已經可以係港股大賺

外賣仔是最強的

做埋牛仔槓桿賺得更多